如果白兵中意偷橋抄concept既話，應該唔止偷陳雲d陰謀論

應該仲會做埋其他陰謀論專家既會員之後再copy&paste
再開收費講座講返人地d陰謀論出黎

例如做陰謀背後會員要2000蚊
白兵做撚左會員寫輪眼複製人地既陰謀論
之後就係自己既收費講座收300蚊每位，講返人地既陰謀論出黎

只要有7個陰謀論愛好者落搭，咁佢就回撚晒本

咁都解釋到點解咁多人覺得白兵似藍屍，因為陰謀背後背後金主就係共產黨
佢只係講返共產黨想你地相信既陰謀論

唓~~熱狗最中意食陳雲同白兵口水尾，
佢兩個成日都貼埋大紀元啲陰謀論文怪力亂神，
小弟認為大紀元本身無問題，
只係覺得牆內爆料班人真係好憎中共，
就加咗好多主觀見解加鹽加醋，
甚至將舊聞當新聞、新聞變假聞，
搞到啲新聞失真全部變晒陰謀論！
雖然大紀元、蘋果、立場、獨媒都係同路人，
但係不加思索直接對新聞照單全收好容易被影響思緒，
只會變成熱狗成日所講嘅「情緒勒索」！
可能係啲陰謀論假新聞先搞到熱狗成日講「皇天擊殺」……

Concept 申請左專利

冇人理撚 傻仔